Интеграция с ирбис
==================

Цель данного проекта, создание новых контрагентов.

Первым делом нужно выгрузить данные из реестра Центробанка России. Используются 
три типа реестра: МФО, КПК, СелКПК. Данные обновляются в среднем 2-3 раза в месяц.
Запрос делать раз в 2 недели.

Следующий шаг выгрузка текущей базы БКИ из amoCrm. 
Это требуется для последующей проверки, что бы избежать дублирования компаний.

Последний шаг, запрос в ирбис по новым компаниям, с последующим созданием нового контрагента.
Новый контрагент выгружается в amoCrm.

Для выполнения данной задачи нужно выполнить команду: 

    php yii kontragent/index
    
В результате будут созданы новые контрагенты в AmoCrm, которые будут содержать реквизиты компаний.

Алгоритм предоставлен на блок схеме (Новые контрагенты):

[Блок схема создания новых контрагентов](docs/image/new-kontragent.jpg)

Более подробно о каждой задаче в пунктах **"Структуры приложения"**.
Их можно выполнять по отдельности, например выгрузить реестр центробанка в таблицы и тд.

Структура приложения
--------------------
* [Парсинг реестра ЦБР](docs/cbr.md)
* [Интеграция с ирбис](docs/irbis.md)
* [amoCrm](docs/amoCrm.md)